旺角嘅手足離開啦 佢哋依家見人就拉 唔好送頭

條乜春防疫條件根本係萬能key俾佢任拉

走啦 好嗎 唔好再送頭 我哋場仗有排打啊